泛民打手開100個post抹黑我, 不如開1個post講下點阻止一地兩檢23條重實際啦

抹黑到我咁點
重有千百萬個獨派
只會令泛民形象更差

定係真係冇plan，所以要靠抹黑我轉移視線?

@波台唔係台
@LIKLN
@五毛狙擊手
@食魚有魚味
@真俊華
@waiwaiwai
@omega3
@慕清流
@妙爾尼爾
@求銀祈

五毛Overbet

工聯會譴責戴耀廷 指分裂國家會生靈塗炭 促政府為國家安全立法

LIHKG @ Android

你邊位咁大個光環唔屌得呀關狗

五毛群龍共舞
冇話唔屌得
但屌得嚟冇point嗰道柒囉

夠你冇point？

【聖旨】關愛座hunter：反淘寶即係五毛

一路炒中資同一路反共有乜問題?有咩好過賺中國錢反中國?反而五毛宣傳用中國製產品會助長其業績

關sir：去人哋個post留icon留到1001唔算洗版

版友關愛座hunter同五毛6IX咁friend。代表乜?

入面啲point你同你啲五毛同事一個都駁唔到喎
柒到要屈
你重好意思post link

啱啊

樓主有冇意見

ID咁大，死啦你

因間樓主就屈你係中聯辦新ac

五毛香港會獨立#156422三個月內開18個分化post

LIHKG @ Android

又係勁多五毛入嚟撐泛民打手

緊係啦開post人係個連登公廁

奇就奇在得五毛咁大反應

樓主五毛Confirm

五毛Ikuchan

五毛dewi